我理得你裝修定咩都好 總之入黎

蒙面黑狗死全家

有時唔洗下下硬打既
仲有第啲抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

聽到狗車聲你仲慢慢行?仲要我拖你跑都唔想郁咁?

有冇諗過佢係狗？

都係個句啦
有唔妥自己要識走 你出左聲就夠
唔好為附近d陌生人浪費時間
命係佢既腳係佢既
佢自己為自己負責